歐洲各聯賽神射手排名2020-2021

2020-21賽季英超聯賽射手榜
名次 球員 球隊 入球數（12碼）
1 孫興慜 熱刺 8
1 華迪 李斯特城 8
1 沙拿 利物浦 8
1 卡維特利雲 愛華頓 8
5 哈利-簡尼 熱刺 7
5 巴姆科迪 列斯聯 7
7 威爾遜 紐卡素 6
7 瓦特金斯 阿士東維拉 6
9 般奴-費南迪斯 曼聯 5
9 沙夏 水晶宮 5
9 因格斯 修咸頓 5

2020-21賽季法甲聯賽射手榜
名次 球員 球隊 入球數（12碼）
1 迪亞 蘭斯 8
2 麥巴比 巴黎聖日耳門 7
3 伊爾馬斯 里爾 6
3 賓耶達 摩納哥 6
3 尼安 梅斯 6
6 德帕伊 里昂 5
7 巴姆巴 里爾 4
7 德洛特 蒙彼利埃 4
7 加納戈 朗斯 4
7 維薩 洛里斯昂 4
7 托高伊甘比 里昂 4
7 巴霍肯 安格斯 4
7 卡古達 朗斯 4

2020-21賽季意甲聯賽射手榜
名次 球員 球隊 入球數（12碼）
1 伊巴謙莫域 AC米蘭 8（2）
2 C.朗拿度 祖雲達斯 6（2）
2 比洛迪 拖連奴 6（2）
4 卡普托 薩斯索羅 5（1）
4 盧卡古 國際米蘭 5
4 祖奧-柏度 卡利亞里 5（1）
4 吉奧瓦尼-施蒙尼 卡利亞里 5
8 洛紮諾 拿玻里 4
8 梅利爾 阿特蘭大 4
8 卡斯度彭利拿維利 費倫天拿 4
8 A-高美斯 阿特蘭大 4
8 L-馬田內斯 國際米蘭 4
8 加利亞雷拉 森多利亞 4（1）
8 蘇利安奴 AC米蘭 4
8 維內托 羅馬 4

2020-21賽季西甲聯賽射手榜
名次 球員 球隊 入球數（12碼）
1 奧耶薩瓦爾 皇家蘇斯達 6
2 拉爾卡沙爾爾 維拉利爾 5
2 路斯-蘇亞雷斯 馬德里體育會 5
2 菲歷斯 馬德里體育會 5
5 艾斯巴斯 切爾達 4
5 泰路 皇家畢迪斯 4
5 曼辛尼拉 皇家蘇斯達 4
5 摩華利斯 利雲特 4
5 摩蘭奴 維拉利爾 4
5 賓施馬 皇家馬德里 4
5 法迪 巴塞隆拿 4
5 索勒爾 華倫西亞 4

卡維特利雲都算
巴姆科迪係乜撚嘢

2020-21賽季歐冠盃聯賽射手榜
名次 球員 球隊 入球數（12碼）
1 迪奧戈-祖達 利物浦 4
1 拉斯科迪 曼聯 4
1 莫拉達 祖雲達斯 4
1 夏蘭特 多蒙特 4
5 普萊亞 慕遜加柏 3
5 沙柏達 阿特蘭大 3
5 美斯 巴塞隆拿 3
5 F-托利斯 曼城 3
5 華拿 車路士 3

意甲個乜鳩蘇利安奴 但踢AC 米蘭我連乜水都未諗到

睇好拉斯科迪

Soriano踢博洛尼亞

拉斯科迪

拉舒福特？

乜水

美斯呢？

蘇亞雷斯

冇來萬多夫斯基？

2020-21賽季德甲聯賽射手榜 名次 球員 球隊 入球數（12碼）
1 利雲度夫斯基 拜仁慕尼黑 11
2 阿拉里奧 利華古遜 7
3 卡拉馬歷奇 賀芬咸 6
3 夏蘭特 多蒙特 6
5 A-施華 法蘭克福 5
6 基拿比 拜仁慕尼黑 4
6 托馬斯-梅拿 拜仁慕尼黑 4
6 福爾克魯格 雲達不萊梅 4
6 馬特塔 緬恩斯 4
6 斯廷德爾 慕遜加柏 4
6 庫尼哈 哈化柏林 4

冇美斯？

7 瓦特金斯 阿士東維拉 6

人地叫屈堅斯

AC米蘭=中資

屈你老母咩 尊重樓主啦

屌好心用番英文啦d譯名睇死人

收嗲啦 用埋啲On9 譯名睇撚死人咩

唔識用國語讀？